一人一信逼陳肇始公開催淚彈成份

雖然有唔同人已經出公開信畀陳肇始、Professor Kwong 做咗好多嘢、環保團體有發聲、民間記者會又做埋問卷調查，但係到目前為止，好似無人整「一人一信」畀各政府部門要佢地公開催淚彈資料。

政府而家就係死都唔認催淚彈有害，仲要無恥到話BBQ仲毒過催涙彈！而香港人就天生好易麻木！話咁快又當無事咁！

涙彈嘅禍害已經唔再係政治問題，係公共健康衞生問題！我地唔可以就咁畀政府混淆視聽，等我地香港人生cancer、生畸胎、又或者不育（即係genocide）然後送大陸人落黎換血。所以我地整咗封信，大家一齊jam爆陳肇始個電郵！

呢封信只不過係第一步。佢求其答我地兩行字，我地會再出。佢再答一行字，我地會再出。總之要咬住佢地唔放！全民炸兩！

信件版本喺google drive。記得要改頭改尾。如果曾因為吸入或接觸催淚彈/煙引致身體不適，記得記得喺信裡面加入事發日期、地點和催淚彈/煙引起嘅不適症狀（冇人想聽你發咩夢）最後請加署名。

P牌推唔郁都要推

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20

幫手推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊